Ei tulnud midagi kaebtust ette ega olnud muud seletust.
Kohtuwanem Gottleb Torbek &lt;allkiri&gt;
Kohtu kõrwamees XXX W. Andermann
teine                        Carl Ambos &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja Joh Tasson &lt;allkiri&gt;
